[NBA一線]Hawks真係好撚勁~

LET GO HAWKS

無人理你

分組第五，東岸第8，全聯盟第30，加油